【10.20九龍大遊行】(字幕) 前民陣副召集人陳浩桓呼籲大家一定要出來，基本法的權力就是人民有遊行自由，有免於恐懼

【10.20九龍大遊行】(字幕) 前民陣副召集人陳浩桓呼籲大家一定要出來，基本法的權力就是人民有遊行自由，有免於恐懼的自由，堅持我們的基本自由公義 一起